香港人抵死？

香港人抵唔抵死？我唔用醫護做例子，我用七個月抗爭做例子。

在七個月前，大部分人只係識得遊行，腦入面連勇武抗爭既意念都無既。

但如果套用冷氣軍師個邏輯：
掉磚 冷氣軍師問點解唔掉汽油彈！ 抵死！
掉汽油彈 冷氣軍師問點解得咁少人掉！ 抵死！
到好多汽油彈 冷氣軍師又問點解係掉地下！ 抵死！
汽油掉人掉車 冷氣軍師問點解唔殺狗！ 抵死！
有人去殺狗 冷氣軍師問點解殺唔到，應該要放炸彈
抵死！

人地肯行第一步，冷氣軍師就屌人點解唔行多幾步，人地再行多步冷氣軍師又屌點解唔再行多d。

結果，根本無人滿足到班軍師，而班軍師坐係鍵盤面前大叫：你地班仆街咩都唔撚做。香港人，抵死！

我唔係分化撚，冷氣軍師本身都有佢既作用，甚至可能有作為前線參與行動。但個問題係任何事要進步都需要時間，每次有人進步你就屌鳩人點解唔再做多d,長久下去只會有一個結果，就係以後都無人再肯行出黎。

如果標準不斷上升，最後只會無人再願意參與。

Sorry, 個排版差到喊

團結少少，唔好剩係屌人點解唔做多d

其實今次醫護罷工並唔算失敗
雖然唔係預期效果，但起碼都叫迫到政府做野

而達唔到預期效果並唔係醫護嘅責任，唔可以怪責佢地
反而無其他公會接力，市民又無自發性配合
呢兩個先係重點

平時就算罷工，都展示唔到個力量，變左焗住要開花或者集會。
醫護今次係第一次展示左0比其他人睇點樣罷工，如果咁都要屌抵死，真係無人會再行出黎。

啱

oush

2盒, thanks

淨睇口罩格價就知香港人抵鳩死

所以我不嬲都支持攬炒

咁都唔算失敗咩？班黑醫護今次俾你班冷氣軍師害撚死喇

唔講成敗
唔講邊班冷氣軍師
咩叫黑醫護？